# 手把手教你学编程——C#
## 这是什么？
这是一个帮助初学者快速学习编程语言的一个项目。  
在初学编程时，很多人面对冗长的教程和复杂难懂的文档望而却步，止步于“Hello World”便再无进展。  
项目通过对官方文档中的代码及其他合适的代码实例，通过浅显的语言和细致的引导，以期望初学者可以学习和理解编程语言。  
项目的各部分代码和工程文件均可供学习者直接下载学习  
## 如何运作？
项目内容主要为以下部分：
1. 示例源码
1. 代码注释  
	通过对代码各部分进行分析，以使初学者了解代码的各部分的含义
1. 运行分析  
	通过分析代码运行的过程，使学习者了解代码运行的逻辑，进一步学习加强编程知识
## 特点
1. 简单
1. 直观
1. 细致
## 进度
目前项目仅在上传零碎知识，没有顺序，不成体系
希望各位可以对项目的错误、疏漏以及不完善的地方加以指正和改进。
